有冇人覺得R袋底好爽

R袋底真係好撚爽！
你對手就好似按照皮膚既堅韌度
而決定用咩力度去R
所以，R袋底一定係用自己手去R
仲要R啲老泥出黎

俾女人奶袋仲爽呀

無錯

成日R損 之後好''拿''

性病

試過RR下穿左 之後跌左幾粒龍珠
可惜草唔夠七粒

俾男人奶仲爽

好撚香

屌你 冇剪指甲先R損咋

有時r袋爽好多

你唔識用力